[召集所有醫生巴絲] 醫管局Medical Officer 2021

Hello 想問吓有冇今年報MO既intern巴絲

因為身邊都冇乜人交流status，所以想召集大家一齊交流下意見
好怕下年冇工返

利申：暫時乜interview都未有

我專醫性肌渴

笑左，笑埋右，多謝幫手推post

推下先，唔通大家都on緊call

路過

利申：十幾年前做houseman

私家專科

得閒咗
炒下美國股湊下女

想入邊科

想入內科，不過今年冇乜人跳出私家，所以今年啲位都好少。

唔係講笑，真係有啲擔心冇Offer，唔係attach左好多間醫院

入大center

Eg Qe, pmh

大學就不了for me

留名

Medical student 留名

咁十幾年後今日係咩? 定已被取消資格?!

做乜無啦啦起鋸

大家揀啲有procedure 專科

出private比較容易

有d咩科搶手？？

你想唔想再call 先？

Medical呢d大科都少位？
今年咁癲？

仲以為medical 冇乜人爭 師兄加油

少咗人出private
位就少㗎啦

唔使call得一兩科

私家醫生 有冇得做resident?

私家醫院先岩